屌你老味 咩撚野事 有家歸不得？

出面咪再po 咩出面過夜
係要番元朗就番
驚條鐵呀
公道自在人心
Be water

換件衫先
小心謹慎